有無人可以幫我吹頭？

舉高隻手咁耐好累喔。。。

放係浪花灑果舊野到吹咪得

太粗啦

互吹OK?

復活？

屌原來係你黎

生日快樂

我唔想做你隻兵呀

過晒就無謂講啦